今晚tsla 上到400蚊既話，我抄撚曬所有係依個post 留名既人名，絕不走數

今晚去到美股收市，唔計盤後

陣間開市政府會派人去拉Elon mask
因為佢想股價升，操控股價

lm

LM

Lm

On

講乜L嘢呀，全post嘅名抄一次，完？

幫我含

唔洗抄都似,今晚實跌!

Whatsapp group

要改長d名先

劉名

建議抄曬成個post comment

信樓主，但留名無壞

不用留，自己賺到了，多謝

準備抄喇

樓豬要有口齒

留名睇表演

我想你可以買定紙同筆先

Lm,改左個靚名俾你抄

快啲開始抄啦

抄啦你

留名

又LM

支持

預埋我，唔該^_^

加油

冇睇開財經台，路過留個名G持樓豬

.

開始抄定差唔多

lm抄靚啲

抄啦

又有錢賺又有人抄名
留名

唔留啦 等你抄少個

留名待笑

咪燈喇

加油!

留

劉明

抄靚啲呀

你一定唔撚洗抄

抄啦仆街

好似FBI 去緊拉Elon Musk 操縱股價

推

抄硬

靜少少好無？

爆10%有咩難度?

而家抄定先啦,慳返D時間呀
LM

可以走數了

Lm等找數

hi LM

抄！

留名 有股係手

400

留名上450

留名一身蟻

乜撚野叫盤後唔計? 盤後冇得買賣?

雖然難啲 但留左名先

LM LM LM LM LM LM

抄啦柒頭

我希望你抄我個名

你開始抄定先啦

炒多我個名幾次 下次識點買Tesla

上唔到囉

留個靚名

照咁睇開市一刻絕對有能力reach到400

支持樓主4xx有貨。。。

i am ready

Ok

咁你係想抄定唔想抄？

G chi

抄定先喇！

記得抄呀 屌

lm
撐樓主！上400！

今晚400 下星500, 月底800

樓主走數 買乜輸乜

其實我想抄，我要賺番D錢

ok

雖然係無咩可能
但都留個名比個希望

記住找數

又操控股市，小心毒品調查科搵你

加埋都唔夠一千字啦

真留名

求連仔將個post改做5001

你上個post跌穿400 有冇抄？

希望你可以抄，等我可以蝕少啲

好

抄定都得

好啊

留了個名

希望啦

準備好紙筆墨水 thx

記得抄我

抄呀

慢慢

早知改長啲

抄撚硬啦

好，留名

我

唔好燈啦

抄啦屌你

你講清楚先
係要計400蚊收市
定係開市到收市內 高過400蚊就炒

不過都留名先

留名 盤前385

買咗好多

求燈

大盤都升，應該都抄硬
點到400都算啊屌你

留名先啦屌

gd

Lp機會在今朝

（麵）神愛世人
唔會捨得要你抄

抄撚硬

你炒定先

抄定啦 特價4日已經好仁慈

去到禁盡

點算390

建議抄定先

火箭咁上400

抄

抄定

又立flag，值得咩

抄啦，我個名夠長

你抄撚硬

走數下星期跌番落300

如果跌穿250 我抄哂所有連登名

收皮啦上次都未撚抄 抄你家就有

Easy

388

上次都未撚抄 冇架啦你快啲賣啦

Lmlm

今日應該唔使抄住

信念

上啊

多謝你

抄囉

你大我呀
上到400我抄兩次

希望你抄

上啊 屌你老母

差唔多成10% 點有可能

Mla

抄啦你屌

im

抄定先差唔多啦

冇機會炒 今晚冧到200都似

雖然你抄名對我冇好處
不過都要食下花生既

抄啦屌

磨好墨未

就到

E- 睇黎炒定都得啦

抄定啦屌你

掂一掂都計嫁可？

準備抄啦 悔改未

有啲改長啲個名

唔洗錢嘅野點解唔玩

393

😂😂我好想你抄 你抄既話代表成個市都向上升

抄定啦

我係你就抄定先

留名睇連燈魔咒

又走數

LMMMMM

建議樓主抄定先

今獲你唔抄唔得啦

磨好墨未？

抄定先

LM 寫靚d please

Molamola

上穿400收市插返落300 計唔計

395了

犯左國安法

397！！

最高 397.00

397 啦啵

走硬數

樓主準備好未

LM
雖然我都覺得升唔到400

最高 397.50

搵人谷多2.5

準備

397
LM

397啦

唔該

最高 397.69

前日出口術tweet法文

走數正仆街

掂到唔計？

397.69

均價410留名

佢都無話收市

留個名先

樓主上呀!!!

Lm see pay back

多謝樓主

懷疑樓主操控股價

397留名

We must pass The Great Filter

唔知以為你係我老細，想炒L晒我地。

我個名唔算多字,益左樓主啦

衝衝衝

樓主加油

留個名

我個名好易 唔緊要

有無人後悔330無入

397

樓主比心機

準備衝啊

430

留定個靚名先

398

最高 398.45

最高 398.79

398.79

400 , 400 , 400 ^^^^^ go go go

398.99

哈哈

驚唔驚

就抄得

承你貴言

Pin啦

留多次名會唔會炒兩次？

條撚準備

呢度有無破2000點當日的巴打
有d個日的feel

397 LM

過硬

399

推爆你老味

留名，就到400

留明

快了

398.990

hi

唔使多希望收市前上到420

抄定都得啦

留名398.9

希望你唔洗抄名啦 太辛苦

留定名

抄多個 唔該

準備筆啦

抄名啦傻閪

幾枝筆都唔夠你抄啊

有無諗過樓主就係ELON MUSK

比樓豬燈左

Lm 等睇

咁都唔洗

樓主係有啲運仔喎

冇事

仲有幾個鐘

薑b加油

398.99 真係

留名先

係都人人派5000$啦
LM

留個名俾你抄

諗住睇樓主抄過癮
點知睇398落返389仲過癮
利申 無買

抄埋我啦，傻西瓜

抄唔到了

完

落返去

等我CALL TRUMP幫你上400再落番去

Lm支持樓主

大命
３９８

燈到 398都要落返黎

今晚有機頂到

一入就跌

Thx

最高上過398了
建議抄定先

留名😂

抄喇

盤後計唔計

留名睇走數

最多都係萬零字 咁就想上返400？

391

走數狗

以為有錢派添

Okay

我嗰名好短啫

捉左elon musk未
操控上升wor

hi 薑仔

抄撚定都得

留名 屌你

抄埋我個名

冇力上啦

依家開始抄差唔多

收市如果Keep到370 已經好好

有冇機會叫 連仔 將呢個po突破1001

一眾巴打都想樓主抄名

抄唔到啦，高位見左

383

點解你次次都咁好命唔洗抄

又整阻力位

改長d個名先

你抄頭10版定先

得嘅話，樓主應該笑住抄✍️

可能樓主500入呢 傻豬

止蝕都好啦

其實Strong hold 啦，Tesla喎，正股驚毛

LM 你上次唔想抄所以收市跌
今次想抄 400變成阻力位啦
目前最高398.99

收得皮

希望樓主要抄

連登果然反指標

仲有95分鐘 快D話你唔想抄

樓主抄唔到啦

祝你唔洗抄

燈撚到。。。。

想你抄